Stránka:1234567...»
* pridané Basque jazyk
* pridané brazílsky jazyk
* pridaný chorvátsky jazyk
* pridaný fínsky jazyk
* pridaný turecký jazyk

1.5.6
* pevná zimná úroveň 13 prilepené
* pridaný taliansky jazyk
* pridané švédsky jazyk

1.5.5
* wiki stránky na webových stránkach vytvorené, popisujúce, ako vytvoriť nové úrovne
* 12 ďalšie zimné úrovne pridané
* displej pre percento prírastkov
* Pridal čas na zobrazenie na obrazovke
